[拓展業務] Big Big Shop仲有咩可以賣？

米，有冇得諗？人人都要食飯，賣米一定發達

假撚假閪KY Condom

閃卡

臭雞速遞

call我

水都有得諗，人人都要飲水，賣水一定發達